Du texte

<h1> Mon titre en HTML </h1>

# Mon titre H1 en MARKDOWN

**du texte en gras**

liste à puces :

* premier
* deuxieme

## titre H2

``` html
<h1> est une valise pour faire un titre, se terminant toujours par </h1>

```